覺唔覺得d飛機真係好慘

成日要比毒撚打

邊爐主要冬天比人打姐 飛機一年365日都要比毒能打😢😢😢😢

咁啲靚女一樣咁慘，日日比我地啲死毒撚J

你牙

大家都係含大人 比下面ok?

對唔住啊，我條小飛機

你姐
PS
ielts 8.5
ib 42/45
dse 0/35
cuhk mbchb
British native speaker
British passport holder

毒步係巨飛機

好想幫佢打
含都ok

低質post